東京奧運即將取消，無法延期

龐德表示，奧委會最終的決定將取決於與世界健康衛生組織的討論結果。

今年奧運會，將於7月24日揭幕，如果疫情在5月下旬仍無法得到控制，會考慮取消。

“這是一個非常非常重大的決定，你必須要有足夠的事實依據。如果受到疫情影響，那麼取消東京奧運會的可能要大於換城市舉辦或者是延期舉辦。”

“你無法推遲奧運會這樣規模的賽事。因為牽扯到太多的東西，很多國家、不同的季節、各自賽事的賽季安排還有電視轉播。你不能簡單的說一句，我們會把東京奧運會延期至10月份舉辦。”

唔係前幾日已經講緊

又話撞賽季撞其他直播
直接延一年啦

奶到盡頭四大皆空

日本燒咗咁多錢落去結果都係得個吉

奧運影響力>All

日本

二千幾億港紙姐
不過人地財政透明，d野放到好大

準備好助養高質架妹

咁又真 遲一年唔得咩？又唔係年年搞

唉
佢宣佈舉辦幾年前競逐緊嗰時已經全街都係poster
估唔到而家因為咁嘅事而乜都冇

係 以為有新野

四年一度係硬規定
唔會破例，係睇下可唔可以deal到下一屆都順延由東京主辦

Akira

人地各項運動都有大要搞賽事

有d年年搞
有d兩年一次
有d四年一次
又要打排名賽，預選賽
點就

更加冇可能啦，2021已經開始巴黎奧運資格賽，東奧一延，即係全世界體育賽事都要延。

點解死咕咕
延期好易之嘛

你今年10歲出年都唔係啦
何況係講緊運動員

應該難啲
唔係其他有意申請舉辦嘅國家可能會嘈唔公平

上面話延一年喎

你都on9，我點樣keep多一年既狀態？再者我下年有其他比賽要打，點準備呀

都冇人想做
巴黎都內哄啦
應該會嚴重超支，之後啲示威又來了
法國佬而家呢個情況應該多謝日本tim

支那摧毁世界嘅第一步

想用政治鬥贏病毒永遠都係輸家

因為病毒唔會care你任何人類既規則

就算好返點有心機欣賞呀
世界上有d人種真係值得被歧視

都係世衞同支那仆街㗎喇屌日本做乜鳩

依家係咪變哂武漢加油

咪癲你知唔知2021年有幾多資格賽要搞？

2022有亞運、英聯邦運動會、冬奧，仲有2024巴黎奧運

資格賽搞唔到，上面呢堆大型運動會全部唔駛搞

欺我中華者 雖遠必誅！！！！

日經指數將會跌幾多?

日本仔應該多謝中國

感謝支共

你同我講有撚用？

多謝中共

無架啦，一係全部人帶豬嘴比賽，比完賽要去指定地方消毒
到時睇下邊個爆肺

咁又係，你個人都冇撚用

改做直播akira
搵埋大友克洋9up

你都戇撚柒鳩，睇撚清楚上面D對話先啦柒頭
我係話冇可能延期架屌你老母

直接延期一年咪得lo
咁死板

on9仔

正一柒頭黎衝出嚟柒
唔識睇上文下理就返去讀小學先啦

奶共既下場

整返個2020 edition

其實點解唔可以閉門搞?

多謝支那

咁又係
我屌緊你老母，係唔需要同你講既
不過出於禮貌我通知聲先姐

由安倍Mario 到logo到吉祥物...而加俾武漢肺炎收皮

閉門作賽得唔得呀，收番轉播費之餘，又唔會連累到運動員無得比賽⋯⋯

雖然奧運村可能大爆發

你識唔識quote 對話？
你直接quote條友屌鳩佢，做乜撚嘢要放喺我下面
係唔係想幫我含？

封關咪咩事都冇囉

呢句我鍾意

正，準備0.06換yen🤤

唔記得宣傳
------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

遲啲要去日本救日本妹

又唔係物理定律

佛系奶共

日本妹大輸出

4年一次運動員雜交派對咁就完左
仲諗住有架妹屌

啲運動員好慘

都幾慘

心涼

四年一度應該寫咗落會章或者啲框架度
連打仗都冇改，冇咩可能因為今次改

淨係識跟人口水尾玩單機啦你 on 9仔

聽who講的話 即係一定玩撚完 支共不嬲都想日本死

個築地市場就白白犧牲咗

好事嚟
班日豬可以清醒下
奶共係要付岀代價

一早封關仲可以摶一鋪，而家奶共唔封關都係抵撚死

5月先公報 有排啦 雖然都唔樂觀

日本真係俾支那玩死

到時會夾口供

一早封關仲可以摶一鋪，而家奶共唔封關導致失守，都係抵撚死

先封支那韓國、全日本交通停一個月，再宣布全民口罩啦
其實病毒唔係停唔到，決心者

表達得衰 自膠

突然延期幾個月反而難就
一年再籌備相對時間充裕

對運動員嚟講 我理解係延1年＞3個月＞4年

只係唔想取消奧運盛事 所以9up延一年 引起罵戰唔好意思

日本快啲重播龍珠啦

係lo 仲記得啲多啦A夢 同萬眾期待嘅開幕禮

分分鐘睇到日本有咩新科技
依家分分鐘冇得睇

如果係中國搞，世衛隻力架就點都會話無事繼續搞啦

唉

開幕禮可能好多國寶出場助慶:超人，拉打，高達……

封關兩三個月, 然後搞好緊國內咪得囉
香港都講左成個月, 不過無做啫

想睇日本個開幕禮
可惜

玩ps4 tokyo olymlic 算啦

歐洲都爆緊
正常都唔會想交叉感染
係得大陸狗投資左好多廣告先想做落去

到時去日本會唔會被歧視

我都係唔理解點解無得延期唔想搞延期手續咋掛？虛心指教下
你話撞其他比賽 但係奧運喎 我見識少 應該大曬先係㗎？如果取消咪搞手食曬？例如啲直播權買完咪當廢紙？
運動員狀態keep唔到多一年；咁取消咪keep多四年？
btw 抵死啦日本奶共啊嘛 唔封關啊嘛

直接問支共拎返果2000億咪得囉

2千億好少
香港起垃圾都一千億

依啲冚世界有份嘅大型國際活動
牽涉好Q多野
你估香港放煙花呀

好可惜
明明好有歷史

等睇破產

為左奶共加奧運 最後一場空

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

日本繼續奶共啦

取決於與世界健康衛生組織的討論結果

姐係無事 可以照攪啦

架爆

推遲到12月又得唔得呢？

香港7 欖都改期到10月

改2022冬天搞啦

我想睇開幕禮

我想講我同d日本妹係12月前都有講有笑
而家知道因為支那肺炎而會cancel 奧運
上個月開始block 9左我
個班日本妹19-24歲 全部人當香港=支那
冇讀歷史唔知英國統治過香港
利申：我3x歲

求撚其起條唔可以起飛嘅跑道都1300億啦都未計沙中線同鳩鐵呢啲年年蝕又1000億

嗰小小錢叫春咁 日落國

Seed

有幸見證

日本基本上all in 攪奧運，冇左真係日爆先過支爆

舊聞
已回應非官方立場

支那害全世界

錯了

應該先封傳媒，有感染既同佢家屬就送集中營

支那反攻日本

收得皮

一場無現場觀眾既體育盛事其實無咗個意義

咩啊 1940年日本奧運取消咗
之後44年倫敦奧運都取消

日本真係慘兩次搞奧運都搞唔成

日本政府抵死

Yen 會唔會爆

抵死啦日本政府
諗住扮無事唔防疫

係香港以前儲落多錢俾鳩官亂用
唔好用香港同其他地方比

Btw old news

但其實今次冇得搞奥運，班日豬可能會為左錢更加落力奶共?

日本今日開始封關一個月，有機會無事

預言準備中， 2020 東京奧運係會取消的

2020 係奥運最後一年阿基拉！
2000億，安陪，維尼比咗幾多你

大中華共榮圈奶共既下場

之前唔係有預言話過今年日本實有d野

改成電競奧運囖！日本電子產品咁尾機！

真係小日本了
肯反中共未

武漢肺炎確診人數分析

奧運不只係運動員的成績表，更加帶到旅遊業，冇觀眾=冇人去，加上門票收入，一個推廣自己國家的好機會

太重視公關而唔願改變社會制度同文化嘅後果

奧運會可以直接廢除

大部分汲及貪污/利益運送/大白象工程
近年邊個國家搞奧運
就會衰國運

超支然後一堆爛尾工程

呢d野好死者。歷史上都有好幾次因為戰亂取消。

抵啦 咁奶得
轉過頭仲要比啲支那人笑番轉頭
怪得邊個?

反而覺得啲運動員最慘
準備左咁耐 點知就因為無啦啦有啲咁既事要取消個奧運 浪費晒啲心血 有啲可能仲第一次參加

咁東京就仆街,再要課金令依家整好哂既野四年後仲岩用,eg,. Design

就算唔取消都極有可能係歷屆最少人參與嘅一屆因為個個都有疫情

如果取消係咪二戰以來第一次？

用zoom黎搞比賽，0接觸實唔驚感染

安培快啲俾錢收買who

拉

唔取消先驚

唔同委員吹唔同風睇反應

硬xx係蝗話

經濟重傷應該勁過311，不過吹到破產就誇張啲

ga國狂印錢, 匯率是否會趺到食屎?

抵撚死
奶得咁開心

李慧詩狀態咁好先黎取消

奶共嘅下場

一早封關咪無事

龐德 ？ 三國演義都有奧運？

李慧詩 女車神金牌夢

支共成功攬炒

支那未支爆日本先爆

全世界所有運動員都感染晒

攪奧運本身就係on9
蝕硬收視又低
世盃完爆佢

廣告都有賣 投資涉及風險

WHO話疫情未大爆發WO
COME掂未?

其實你地個個話東京慘
其實係D運動員最慘
等左4年
點知要再加多4年後先可以上奧運比賽

你話延就延咁簡單咩
點樣叫成千上萬有關係ge 外在因素配合你
仲要國際層面

係政府嘅錯
但日本大部分人都好期待
對佢地黎講係好可憐

坐等日本破產

d 運動員最鐘意係奧運村扑野
一個人奶野就傳到成個村都係

即係要5月頭零確診加14 日觀察都冇事先有機會

事後孔明咁睇
而家爆到全世界都係
就算當日日本封關得十幾單中招都好
可能都搞唔成

對上一屆奧運取消係幾多年前咩國家？

又真係有

日本搞奧運都唔夠我地起一條天橋多錢

個時世界盃，日本隊同另一隊同分同得失球都唔會加踢一場而計紅黃牌，因為d賽程set晒，一場都無得加

更何況奧運咁多場咁多種運動

日本仔唔係唔反咬翻支那一啖先甘無骨氣ar

兄弟有sense

李慧思
何思蓓

張家界2022都未完啦

係，一戰一次，二戰兩次

轉播費都好起碼收到多少 仲有sponsor
好過你依家乜撚都冇

奧運搞唔成 日本唔掂 到時更奶

諗起費達拿 佢本身應該諗住打埋奧運先退休 依家冇機會再玩了

遲一年有美斯盃

講緊at least 有轉播費同sponsor
好過你依家乜都冇

應該去到五月就會無試劑

標題黨，拉

安賠

個地方本身有事d選手都唔敢去啦

標題黨屌你老母
五月下旬叫即將
都未決定
到時就算疫情未完，佢都可以話跟據世衛講法完咗

一年後有其他賽事 都有廣播
遲一年對下個主辦國唔公平 少左一年promote

要停工一個月先得，但冇咩可能

延少少點解都唔可以，唔太明

一係冇奧運 一係就參加
咁唔去個d 係唔係都冇左屆奧運
at least 都幫到肯去個幫班呀 操足4年為一個金牌wor
李慧詩今屆冇就冇喇wor 成個生涯

ps 遲一年根本冇可能

真 班日本人又信世衛又發燒繼續返工

對選手黎講奧運唔係大晒嘅，有d項目嘅其他世界賽係重要過奧運，例如世界杯同環法單車賽同花樣畫冰嘅世界賽。

而運動比賽都唔係淨係得奧運，有好多世界/洲/國家嘅比賽，運動員要計晒時間喺唔同比賽之前訓練。

btw
yen會唔會跌

點會用運動員同你博

借左咁多錢去起設施，家陣收唔番條數，一陣好多企業同下面相連公司應該要執。

其實我真係好期待東京奧運
但安倍政府真係太垃圾

仲要有d項目已經被巴黎奧運除名
例如空手道

規定就規定，一係話定死左，硬乜野規定

真心討論 五月尾完唔完到呢場肺炎

我都贊同咁樓上d理由係有影響但唔可以互相遷就咩

法國奧運資格有影響埋合理地adj. 都仲有3年時間調整
法國奧運推廣短左又與何都係果句仲有3年
運動員狀態就冇得講但你想冇得賽定遲一年有機會

日本有理由開戰

真係天滅日本
搞左咁耐想借奧運令經濟翻生

我成日都咁講點解遲一年會死因為點唔着聖火

真係唔明點解日本明明知道自己7月有奧運咁大件事
都唔一早封關唔比支那人黎播毒
當佢一開始低估左，但而家都仲未封
真係只係因為奶共咁簡單？

屌你老母標題黨

正常都要取消

咁只有教練同運動員自己衡量天災人禍冇人想

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

投制唔到疫情可控制數字

關咩事美斯盃6月中至7月頭奧運7月中歐洲盃一直同都奧運撞年都冇問題況且美斯盃差唔多隔年就攪真係痴能線

大家交換玩，好似交換生去露營

Push

支那在下一盤很大的棋

連登仔最愛轉移視線遮

橫濱隻船放人直接番歸，難道又係大陸指示，停課都可以你做我唔跟隔岸觀火

屌你老母咪撚戇鳩啦又標題黨

閉門作賽算啦

你呢啲人真係好撚冇用，開個post都要喺度呃鳩人

李慧詩個金牌

抵死啦
咁鍾意壓住佢
咁鍾意穩定
而家冇得搞就最穩定啦

咁小 好多連帶收入都會間接無左

奶共後果

標題黨
on99
不如話宣布取消丫苯

歐腳盃一定唔會取消
就算閉門都天價轉播費
改2021暑假都ok 洲際球會盃就就就得
但奧運太多運動要coordinate
無乜可能

係可惜，但全世界安危重要過個人榮辱

安倍抵撚死的，明知有疫症仲放武漢人嚟全國放題

領養啦仲助養

I see

中国又嬴

屌撚會咁易取消
佢爆得勁咪唔驗lor
信日本 唔驚

講緊改期唔係取消

蘿蔔頭自尊心極強又咁小器，呢鋪一定嬲爆大陸，實會整單杰嘢搞大陸，大家坐定定食花生睇好戲啦！

閉門hea踢

日本因爲想保住奧運而對疫症懶懶閒+唔封關
屌唔屌得先？

有幾難

但係運動員角度，呢個可能係佢地一生人一次，或者最後機會，所以部分運動員肯定唔想取消

屌得
不過請用加倍既力屌支那同世衛

隱瞞疫情就可以如期舉辦

運動員少左個大亂交機會
奧運村係最淫亂既地方

咪係
支那果d 屌都廢事
日本呢單野 真係抵屌 wow
所有野都做得差 又唔提下d國民 用口罩
仲要係咁放口罩出黎

Av復興年

多謝晒支那

如果下屆可以接返當然好，但歷史上唔見有得咁做
日本呢個投資當城市發展算架啦，主場館幸用大量木材做，隨時可以recycle

奧運 主要係賺外國遊客費, 酒店費

閉門搞 慘過唔搞

學中共咁

「已成歷史文件」

可以揾日本老婆

依家咪控制到囉, 又唔係幾千幾萬人死
要繼續呀

人地籌備左四年心血

日本人結果都係黃種人

其實要解決呢個問題, 好簡單

奧運會 直接係某個地方買一塊地, 然後每次奧運都 在呢個地方搞
唔好交比其他國家搞

D場館又可以每四年用一次, 唔洗浪費

奧運支那係大客嘛
封支那一陣戰狼粉紅話唔來又驚餐死
其實上支那最叻講大話, D人又蠢到真係信.
好似NBA咁個個講到起曬鋼, 最後個場又係坐爆

運動員 最多無得參賽, 佢地可以參加其他比賽

但周圍D 酒店, 商店 投資左咁多錢, 隨時蝕到破產, 唔係更慘??

唔封關係抵撚死

1980年代, 蘇聯搞奧運, 但又出兵打阿富汗

結果好似得幾十個國家參賽

西方國家, 全部杯葛無去

黑暗武術大會咩
不如話買過島

好可惜

咁就冇咗國際性嘅意義啦

有咩問題
發展中國家要搞呢d嘢顯示國力

運動呢家嘢 要睇就自己搵啲錦標賽嚟睇啦
完全變哂質 變咗國家打飛機工具

武漢加油 日本加油

我覺得籌備開幕典禮嗰班慘啲

唔比人去睇比賽，淨係直播
都搞唔掂ka

佢封咗關 唔好諗到其他國家就冇事先得㗎

其實2邊都慘嫁啦
只係我覺得 比較起黎 錢無左可能都搵得番
但有啲運動員可能係最後一次參加嫁啦
以後都無得再參加嫁啦

奶得咁爽

一早就應該取消啦
人命重要過面子同錢

------------------------------------------------------
[國際線]其實我哋應該眾籌捐款支持韓國人民抗疫

中國人免簽日本指日可待

其他國家應該倍D比日本
大家參與

如果真係取消，應該趁機正視聽係中共隱瞞導致世衛誤判，先至令日本人疏於防範，最後搞到奧運都搞唔成

日爆

一邊想繼續搞奧運，一邊縣政府就繼續要人返學返工迫火車，想攬炒定佢地真係唔識？

奧運已經要四年先一次
而家仲要取消埋

全世界欠武漢人一個交代

以前係咪有個預言家定未來人話詔過北京奧運係最後一次奧運

Yes

關西人表示歡迎

剩係歐國盃 想班歐取消豬彩你都傻

你估話cut就cut book餐廳食飯咩

Wow old news is so

又回帶，屌

依家係連西方國家都有疫情，所以可能再少啲國家，可能最後得番非洲國家同印度參加

咁當然
但起碼唔係而家自己國家爆成咁
連少少希望都無埋

日本受感染除咗郵輪數字，有一半係僑居日本同封城前去日本嘅支那人

唔通係堅野

失敗國家

正常 仲淫亂過雞竇

日本無事既，之前連登仔仲開post講日本又有錢又有高科技
當時無人敢笑佢

維尼咁就搞冧日本經濟

2016年已經買咗東京奧運紀念品：一條毛巾，
竟然等到2020隨時係取消

近支者赤

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

奧委會係唔係由支那揸旗 ?

中國想日本死好耐
到時中共衞生部實讚成取消
日本rip

希臘就係一個人板

金滿貫啊

唔搞直頭蝕wor 真心唔明logic

延期除咗會撞到日後其他項目嘅大型比賽之外
當中牽涉到嘅人實在太多 就如啱啱所講 奧運遲 其他比賽項目都遲 各個體育總會又要再商討唔同賽程嘅安排；同埋奧運本身就係一個將所有運動都結合埋一齊嘅運動會，會受影響嘅唔單只係一個運動，而係全部運動嘅全部人（not like just一個游泳世界賽推遲, it’s like全部嘅世界賽一齊推遲）咁可能人哋其他國家遲啲有一啲大型賽事 都諗住靠嗰啲賽事黎增加經濟收入 咁各國又會有咩反應呢？idk but you can already foresee 到嗰個連鎖效應有幾大；仲有就係嗰十幾萬名義工呢？人哋啲時間如果就唔到咁點?重新recruit? Training?
I think these are just a few part among the things that IOC hv to concern about

你都on9
而家唔係驚運動員賴野
係驚你d 觀眾坐埋一齊睇果d 集體感染

屌你延遲一年，要睇多一年厚格

幾撚多日本人同企業係度講 武漢加油

標題黨

又係標題黨

覺得好無力？不如試下其他方法集合力量

忽然之間想搵番個背景音樂

又可以頹多廿年

之前仲諗住申請過去做義工

日本妹 I’m ready

[size=5]多謝中國

其實好慘 期待準備咁耐得個吉
怪就怪個政府唔一早封支那

老老豆豆差一年好過差四年
四年後好多無得玩
成個運動員生涯就無了

Same 有時啲野真係整定

中國或會成為最大贏家

如果日本一開始封關可能仲搞得成奧運

人係生，規距係死嘅，做人要識得變通

8月後西大平洋颱風通常吹向日本
所以東京奧運只有舉辦和取消的兩種選擇
沒有延期這個選項

咩黎
有卡通片？

奶共還奶共
橫濱車站就地解散隻船既日本人
呢個真係好戇鳩

六算去日本不是夢

垃圾奴隸文化
病咗都逼人返工
抵撚死
呢啲垃圾嘢咁多年都唔肯改善

奧運會魔咒始終冇人打得破

日本肯定禁住唔俾確診
面子政府

online比賽算啦

咁你咪去打其他比賽唔好打奧運

仲難過遲1年

奧運取消我冇咩感覺

我最緊張係歐國盃

南柯一夢

原來中共一早plan好晒
收購世衞
再放病毒
就係為左整死日本

抵啦 奶共又貪錢 都唔諗下自己日本人既健康著想

駛鬼取消 閉門作賽咪得囉

官方youtube channel兩日前先update完
日本仔幫每項運動項目design左個過場畫面 好有心思

炸鳩嗰運動場拍真 akira

揸住架電單車週街走

其實好心up
日本今次搞係史上最有心機

不過真心講句，以而家個勢，都取消左99%了

算啦
冇撚左保特仲有冇好睇

乜*

“你無法推遲奧運會這樣規模的賽事。因為牽扯到太多的東西，很多國家、不同的季節、各自賽事的賽季安排還有電視轉播。你不能簡單的說一句，我們會把東京奧運會延期至10月份舉辦。”

延四年 super

dllm 標題黨

發覺奶親共都冇運行

無錯，更加唔係笑日本
反而係聯合反共
多個敵人無用㗎，笑人有咩好結果

皇軍要復出了，中國大屠殺

一早封關咪冇事
又要賺到盡啲支那遊客
因小失大

今年可能要玩住Mario sonic game 感受到奧運氣氛

世衛決定咪即係中共決定 實搞死你啦

到時佢樓價大跌我有興趣買樓...
但要講好平個種

唔緊要啦 搞唔成咪送俾下屆主辦國家用

如果講話後面有其他野搞 無法延期

但係如果真係收唔到科
全球到八月九月都控制唔到
咁嗰啲野理應都一樣下場

除非又係玩無觀眾

或者俾任天堂要黎開發傳說中的東京奧運遊戲

出左啦屌⋯⋯爆埋機添啦

標題：即將
內文：7月24日大限

5月下旬大限*

又係世衛

然後日本只會奶得更勁
因為無錢

下海了

取消，預言不成真

“取決於與世界健康衛生組織的討論結果”

我寫包單，一定舉行
最多科水 WHO

你知唔知Akira入面個2020東京奧運收左皮
個奧運體育館仲要爆撚咗

唔封關奶共 自己攞嚟

自舐愛支病，與人無尤

等睇新片

應該contain到嘅

起新場館，裝修車站自己都有用
不過回收成本就要再耐啲
短期再申辦應該都俾卦

最慘又抵死係俾中共搞到奧運取消但之後仲更要奶共恢復經濟

佢到最後都係同北京一樣荒廢晒場館

會唔會因為咁而日本經濟差，日本妹易扑D?

咪仲好，慳返啲錢，呢家止蝕都唔遲

東点周邊難講
但主場館應該未必
日本自己都好多比賽
中國人就平民都無乜參與

東京

你係咪on9? 止乜撚野蝕, 要使嘅錢、要起嘅野差唔多做晒, 錢都使晒

不過日本為咗瀨共唔封關係唔抵幫

operating cost 唔洗錢? 你都戇撚尻

咁快講到咁死無得延期咪迫到日本點都要搞

一個月後支那又放病毒人過去。。一個月心機白費

放寬啲中國人嘅自由行簽証,諗住奶多啲人民幣,結果有機會要一次過還

所以咪講禁左支那先囉，直頭唔比佢地參賽

閉門都唔hea得啦
天價直播

Federer 下年應該都會打落去
因為佢今年skip法網 如果最後一年應該farewell tour打埋

東京奧運無可能贏啦
老祖依家fit到
同埋都未必打得贏班後生

唔通轉播費太低

奶個奧運奶到出晒汁
放番啲無碼薄碼片俾我好過啦

搞咩奧運姐
全部掛哂武漢加油賺得仲多
要奶就奶到盡頭
而家兩頭唔到岸

奧運唔似世界盃咁有得賭，吸引力會差左好多

其實點解無
賭下邊個跑得快、游水游得快應該都幾好玩，投入感又高啲

多謝非洲佬

唔知可唔可以有akiya...同移居/移民

就算佢搞得掂都冇乜用
而家度度都有
冇人敢四圍走

光明會閃卡叫停，國家都要聽

[黃色Youtuber] 素人巴打R 訂閱 R 支持

武肺肆虐，膠人不絕，阿煲為大家嚴選本週4大膠事。

強力部門獨領群雄，年年考第一又得唔得，膠力救港大法你又開始左未?

一齊支持黃色Youtuber，訂閱+LIKE+COMMENT

#煲仔愛港豬
#Kongpigisyummy
#SP一週膠事回顧
#素人好俾心機
#R_訂閱_R_LIKE_R_支援

真係取消左

預計出現大規模排華

唔係咁易架師傅

中國人散播病毒導致奧運會取消

龐德表示? 咁馬超呢?

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

唔好啦唔好取消，日本一番心血咁辛苦爭取到

WHO決定？
咁安倍只會更奶

日本：唔撚係掛

犠牲左咁多AV廠商
結果攪唔成

咁但係佢一取消
運動員咁耐以來嘅努力就係為咗依個四年一次嘅奧運
四年對運動員來講真係好多
2016完咗就係為咗2020... 如果等到2024
成大拿拿8年 運動員嘅生涯都去咗一半

點可以話取消就取消

年年都有大型比賽
點樣延期

牽涉太太太大

你覺得啲運動員會認為奧運重要啲定係大型比賽重要啲

細胃宣佈: 全球直播旺角衝警杯取代奧運會

你睇開咩運動？為一個奧運令所有同期賽事延期

個經濟影響呢！？

唔通世界盃延期！？奧運2024預賽過一陣都開始了

真
有得賭

日本奧運大臣: 已與國際奧委會達成協議，東京奧運允許被推遲至年底舉行

諗起去你家有一集
日本有個伯伯細個睇過奧運會
而家老左冇人冇物
希望有生之年可以睇多次奧運會
就可以心滿意足咁死

為左下屆奧運預賽取消今屆奧運
咁玩預賽黎做乜
一個唔該4年後又係取消

歐腳盃閉門踢都得啦
依家無host, 成個歐洲踢，即係轉播＄》》旅遊收益

對日本仔好失望

pin this

大陸唔抵得，所以攬炒

延期了

依家遲一年喎

抵死啦奶共

有信心一年無事？